每人n首陳奕迅最難唱嘅歌

心的距離
反高潮
我的世界末日

淘汰

同我個三首比 呢隻算乜

六月飛霜
無條件

第三首未聽過，但頭兩首好簡單

唱到同唱得好係兩回事

如果要我揀我會揀《愈想愈無謂》，真假轉換位好難。《浮誇》都難，但勉勉強強啦

啱呀，所以經常練

怎麼去克制 難到癲

第五個現代化，用真音唱

那一夜有沒有說

狂人日記

hi膠波
btw浮誇

起點終站 聽到都覺得辛苦

真係唱唔到，好想搵人教點唱呢個位

一絲不掛

第五個現代化

浮誇呢

其實如果計感情ge, 《不如不見》都算ge

時代巨輪

我的世界末日

黑夜不再來live 03年

加多首十面埋伏